【今晚食哈迪斯】阿仙奴17-18球迷吹水區 CCCXLVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

爺爺

起個雙飛220 你我哈哈笑

佢地識波就唔會係度吹水la

征服左德甲之後就征服英超喇

木屋,鐵皮屋,劏房,板間房

Koscielny: "Everyone must be prepared to work hard, to switch quickly from attack to defence, to play as a team. When we do that, then its easier for defenders to defend" #Arsenal

lm

【體育】阿仙奴領隊雲加大讚門將施治，指對方近期成功減磅後表現更勝從前，並指這位捷克門將在英超踢至40歲亦不足為奇。

阿仙奴在上輪聯賽以2:0擊敗般尼後，門將施治（Petr Cech）今季在聯賽已經合共6戰保持清白之身，雲加（Arsene Wenger）對這位35歲門將讚不絕口：「他的年紀大了，正如我們所有人一樣，但我認為他的表現比年青時更出色，而且他比以往更著重賽前準備和個人的身體管理。」

雲加又透露施治近日積極減磅，且已看到成效：「他的體重最近輕微下降了大約2至3公斤，假如把這個數字放在騎師身上的話，已是一個很大的轉變。他是一位很有職業操守的球員，非常嚴格地管理自己的日常生活，我會把他和曼聯時代的雲達沙作比較。」

雲加相信以施治現時的狀態，絕對有能力在英超踢至40歲：「施治和雲達沙有很多相似的地方，無論在體格和技術上，當年曼聯很希望和雲達沙再續約1年，不過他最後選擇離開，因此我認為施治同樣有能力在英超這樣的頂級聯賽效力到40歲，不會感到驚訝。」

今晚拎定3分 星期六比番摩狗

殺哈啦沙漠

喂

廢過車路士時期

12碼撲岩方向先啦

有冇手足訓街

今晚決定留守睇我阿

無天橋底?

勁就唔洗黎垃圾阿喇

USAIN BOLT, THIERRY HENRY & REAL MADRID | Koscielny vs Lacazette Rapid Fire

訓開24 M記

訓開7仔 口喝就飲自由jump

韓國，星洲，台灣同香港牙

四小龍唔係美孚新村咁樣四個屋苑咩

FIFA 18 | Big Shaq vs Danny Welbeck

雲加

google啦

阿狗互含四小龍
普子, RYO SIR, 路狗, OG

7仔比你訓咁好 包場

冰關禾事牙…

迷雲四小龍
六日子 査子 血精 豬蛇

yes
個3條撚屌邊有咁好性福🤤🤤

今晚然唔到六日子下十世都要戴綠🎩

薛羅拔圖退休

哈哈哈哈迪斯

ARSENAL FAVOURITES TO SIGN JANKTO

Arsenal are the main candidates to sign Jakub Jankto from Udinese after Juventus withdrew their interest, Calciomercato claims.

The 21-year-old midfielder has been linked to both clubs, but the Serie A side have decided they are not willing to invest heavily to sign him, leaving the Gunners with the best chance.

West Brom to confirm Alan Pardew as manager on Wednesday afternoon

Alan Pardew will be appointed as West Brom's new manager on Wednesday afternoon, Sky Sports News understands.

仲唔退

支持黑b

支持雲加

牛奶今晚正選

無限復活

有預感今晩出禾

坐板

出Giroud Jack

坐暖張櫈

律

Weekend vs man u
Rotation
———— giroud ————
——alexis walcott———
Kola ramsey xhaka bellerin
— monreal mustafi holding—
————cech——————

Rest: ozil, welbeck, k6

禾比就有 典會禾子

都係禾氏大家庭

大勝吧雲加

週末再擒下摩賊

贏到摩賊我今季唔反雲了

我廠主場必勝啦

究竟不敗嗰陣有幾多人話一世唔反雲之後又反口🤔

BREAKING: @Arsenal midfielder @19SCazorla reveals he has undergone further surgery which will delay his comeback from long-term Achilles injury. #SSN

卡蘇又要做手術

雲加聯賽贏過摩狗未

我果時未迷雲

贏過一次咁大把.....

真係及早掛靴啦，唔忍心卡叔再咁樣落去

有卡叔既阿記真係順好多😔

卡叔

Iwobi injured ah

唉

Coq-zorla 果季囉
Ramsey + arteta / flamini 果季佢就麻麻
其實佢都要拍個防守勁先得

好掛住卡叔呀

卡蘇

99卡叔加乘超過一倍

果陣卡叔輕輕鬆下就由禁區頂帶波出中圏
轉守為攻爽到
依家猜成十下都未運到波上去，仲成日斷

早兩年對曼城兩三個去搶都搶唔走

咁有卡so入波夠唔夠上季多牙

卡叔當班濕鳩狗咁撚

想睇牛奶可唔可以當卡叔咁用

牛奶唔係雙槍已經好輸蝕

真係好想知我個名入面個括號幾時可以改做 復出
唔通下次改名就要改做 退休

仲好講
卡叔俾你條大陸撚屌仔燈到又要做手術

Santi Cazorla has suffered a fresh setback in his return from injury as he now requires a 9th surgery. [@TeleFootball] #afc

Cazorla: "Due to some discomfort in the tendon over the last few days, I have had to return to the operating theatre."

Cazorla: "This will delay my return to the pitch but I maintain my enthusiasm and motivation to once again enjoy my great passion."

點解仲有人覺得仲會出禾仔

關我咩樹

重建雲迪積

屌你老母

show blocked user- S_Cazorla(受傷)

咁就下九世

聽日測驗，今晚睇唔睇好

測乜春驗 反正你刀走開堂

五毛阿迷:返六日唔撚易

好多人中六日子計

🤡

食飯時間都無人上水

得Me 真毒係屋企自己食

收皮啦

人生然家們平日都去鋸和牛

收到wind 你去大家樂食高級鰻魚飯啦

食晚食tam 挑戰小辣🤤

班然家鋸完排就屌女

今日下就岩岩食左四小辣

幾型仔

準備定兩罐可樂挑戰， 1

jg咩

【正常人都會嬲】基沙文感覺當年被玩弄 所以不會再考慮阿仙奴

近日一直有傳聞指曼聯有意收購馬體會前鋒基沙文(Antoine Griezmann)，不過他在自己的新自傳當中就提到早幾年曾有機會加盟阿仙奴，不過阿仙奴當時的態度令他氣憤和決定將其放入黑名單，不會再考慮加盟阿仙奴。

在2013年當基沙文還在皇家蘇斯達效力的時候，阿仙奴球探Gilles Grimandi曾向基沙文的經理人Eric Olhats透露阿仙奴有意簽下基沙文，希望基沙文能夠等待阿仙奴的回覆。

最後阿仙奴當然沒有達成這單轉會，基沙文在自傳中就提到，當時一直都在等待阿仙奴的答覆，甚至曾叫經理人向Gilles Grimandi追問事情發展，不過得到的回覆是阿仙奴對他仍然感興趣請繼續等待。基沙文指在當年轉會窗關閉前數小時才收到回覆指阿仙奴不會買入他，所以當再次聽到阿仙奴有意再收購自己的消息時決定不予理會，因為他們當年已經浪費了機會。

引用
"I waited, I waited, and I kept waiting ... when there was no news, Eric called Grimandi, who said that the manager was still interested in me [and] to keep waiting.

"Finally a few hours before the market closed, he let us know Arsenal would not make a move. 'I don't like to be told something and for it not to happen.

"So when Eric told me later that the London club were interested again I told him 'Forget it, after the blow they gave us.'"

U

米八

窮廢毒

彈彈波
笑死人

最後食四小算

佩雷斯算係咁

rich

agger

hi ching

食唔起小土

姐係算係點

未嗌過小土, 一嗌就大土, 覺得抵好多

兩件玻璃佬想點

大土食唔曬

屌你屎眼

hi zong

好啊

你認錯人

未食過譚是否悲哀

U 食開米之連

典解中環冇譚
南記唔好食

禾地香港人支持香港仔南記囉

Rich

南記難食到仆街

我自己煮都好過佢

真
啲人話咩春卷好食, 仲話打邊爐都要買佢
屌難撚食到, 同魚腐冇分別

好食wo

可能我唔識欣賞
你比我揀我會鳩衝三哥

鐘意自己煮多啲

準備訓教等睇西波

咁早

條女唔係度矛人煮

晒完未牙

基沙文食屎狗

會員同真人都係

Griezmann on his failed move to Arsenal in 2013: "So when Eric [Griezmann's agent] told me later that the London club [Arsenal] were interested again, I told him, 'forget it, after the blow they gave us'." [Griezmann autobiography] #afc

Despite failed moves for strikers Luis Suarez & Gonzalo Higuain in the summer of 2013, Arsenal did sign Yaya Sanogo, before breaking their transfer record to bring Mesut Özil to North London on Deadline Day. #afc

辛洛高

偲嫣bb 都有人要

欣宜都有人欣賞啦

南記十年前就好食
以前d春卷都唔係咁

係爺爺眼中辛洛高勁過米八

免簽

Laurent Koscielny insists his ongoing Achilles problems will not force him into premature retirement.

The Arsenal centre-back revealed in May that he requires daily treatment on a condition dating back to October 2014, when he was diagnosed with chronic tendinitis in both feet by the French Football Federation.

Lolo

I don’t think about if I will stop in one year or two years," he said. "I know I need to play like this for the end of my career but I want to play more and more years for Arsenal.

"I manage myself and do everything with my physio, with everyone who can help me, to lower the pain on my Achilles."

"I can play three games in a week. I still have a little bit of pain but if I manage myself with the boss, I am OK to play games. I know it is not a big injury but every day I need to be careful about the pain I can have.

"So, I try to manage a little bit, to change some things around me - my preparation, stretching, everything - so I try if it can help me to better and with no pain, I am happy. I am happy to play 300 games and I want to play more."

痛住踢波

邊個呀

原來熱狗豬波牙

一日容易又收工
聽日放假

唉屌你今晚通頂

學廣東話？

Wenger on Ramsey's form: "He is an excellent player & very important for us. Let’s hope he can continue that run because he is a guy who drives the team forward in a relentless way" #Arsenal

Wenger on Ramsey: "He can go from the first to the last minute & has the engine to do both sides of the game & that is what we want" #Arsenal

上面咪講緊Lolo囉=.=

Kolo？

哥斯尼

同胞咁努力融入香港

Yes 禾今晚通頂啪啪啪

週中西波最易出事

啪手指牙

我訓覺好中意啪手指有矛手足刀系貢

就黎訓教，準備睇西波

睇西播都系狗嚟

我中意啪女多啲

大陸狗好自信

假阿

拼音狗

到今日對佢印象都停留係重建雲迪積

星期六風水輪流轉 摩佬一野打沉爺爺

打拼音仲要成日打錯

Debido a unas molestias en el tendón que llevaba arrastrando los ultimos dias, he tenido que volver a pasar por el quirofano. Toca retrasar la fecha de vuelta a los terrenos de juego, mantengo la ilusión y motivación para volver a disfrutar de mi gran pasión, el futbol.#football

真係on9仔嚟

卡叔又要做手術

一早話佢已經冇機會踢

隊哈唔知咩先入得果9球，場均1球都冇

我哋有細梅啞仔應該輕鬆大炒

贏獌2:0

2:1

希望見到奶仔正選

人地季初幾勁
呢排唔知咩事

笑笑笑
陣間俾人入幾球就俾人笑死

反雲大將軍

六日子講緊利物浦，唔好老屈

又偷偷反雲

死阿狗今朝笑鳩我熱，晏d 就開po 串鳩你豬俾哈乜q

達哥又中bug

等英超華佗雲老頭打救哈多士

今晚守死阿狗
你估隊隊好似般尼咁,9x分鐘自爆咩

記得佢地隻7號仔有d突破能力

華佗=爺爺
高普=劉備
摩佬=曹操
所以摩佬永遠食死爺爺

上季先然咗

今晚輸硬

我地隻7號仔都有

對觀眾插花

唔計

上季摩佬仲係宦官之後 今季雄風大振

上季daddy要留力歐霸,所以唔計

路斯基
山狗就算啦

17號呢

快點插我

垃圾

而家就咁多野講
一陣開波咪又係無哂人

路狗普狗個啲一定唔會有

3點9點睇呀

三點點睇牙

射波

人生然家以為個個都唔洗做

要返工 不了

臨開波點名，邊個冇上水就係假阿

上水唔睇波果d點計

都當係真阿啦

睇波唔上水果d又點計

Arsenal have won their last 11 home games in the Premier League, keeping clean sheets in 8 of those.

今晚會0-0完場

傻撚咗咩4點睇波

Bin你屍先

睇黎要大炒一場 較鬧鐘先

我bin返你

各位真阿到時見

Ozil又射波

閘住反彈冇回頭

儲氣打獌

是但啦 比牛奶發揮下

等睇牛奶用彈彈波帶領我廠被迫和0-0

早啲訓, 長命多兩年, 睇愛隊拎三冠王

溫格逆天帶領阿森納重奪英超冠軍

YES 要同雲匪鬥長命先有機會睇封王

應該炒

阿唔需要你呢D 弱者
爺爺都未訓喇 陣間仲要帶波

今日基佬同奶應該正選

爺爺快啲訓就好了

一陣你瞓唔著，係張床度灘到4點瞓著咗睇唔到

溝女仲難過讀書

有預感會出鳩鳩連

無興趣知

你以為佢真係未訓？
一早訓左啦傻仔 個個機械人黎 入好曬code
頭半場坐係到
去到70分鐘換人

爺爺=六叔 賭王

訓落棺材

你兩樣都廢

好雞肋feel

唔係個個都好似你咁兩樣都勁架嘛

爺爺是個巧人

喂頂你

正式宣布大陸仔係阿post最低汁會然

尋尋覓覓，愛華頓大股東摩斯利在周三宣佈，由艾拿戴斯接掌帥印，雙方簽下18個月合約。

大Sam

雲加 c+雞

#metoo

我被我的前教練性侵犯。

今年暑假，我看到台灣女作家林奕含案件，我很有衝動我小時候的不愉快經歷，但我沒有勇氣。

數個月前，倫奧體操金牌女將 McKayla Maroney 於社交媒體自白被隊醫性侵犯的經歷，這念頭再次萌起。

事隔多年，今天我鼓起勇氣說出真相，有三個目的：

- 喚起大家對兒童性侵犯的關注
- 鼓勵不幸的受害者勇敢站出來
- 讓大眾明白性議題並不是尷尬、羞恥或不可公開討論的事

我很感激 McKayla Maroney，因為她的一個舉動，令我願意重提此事，勇敢面對過去，希望藉此為更多人帶來正面影響。

十多前的我，十三、四歲，因參加了學校的課外活動而認識了前教練 Y。教練 Y 很用心教導我，信任漸漸建立。我們不時會吃個下午茶或午飯， 關係可說是亦師亦友。

一年後，我的運動成績的確有進步，我更加相信這位教練可以令我有更高的成就。

還記得當天是星期六的中午，補習班剛剛下課，我便收到了他的電話。他問到，上星期練習後我的肌肉有否感到繃緊，說他可以幫我按摩放鬆肌肉。按摩，在運動員的角度，絕對是一樣正常不過的事。當時的我也沒有意識到有任何問題，因為他在我心目中是一位專業的教練。

他相約我在運動場見面，甫見面後，他便說在運動場難以按摩，提議到他家中替我放鬆，我一口便答應了。再一次，我沒有察覺到有任何問題，因為我只是一個初中學生、因為他在我心目中是一位我尊敬的教練。

去到他家中，他指示我伏在床上。在我的大腿後方用手來回按了三四次後，便跟我說，穿着長牛仔褲不好按，提議我把牛仔褲脫下。我信任他，所以從未想過他會對自己的學生作出卑劣的行為。接下來，他繼續所謂的「按摩」。最後，他把我的長牛仔褲和內褲脫下，摸我的私處。直至被脫內褲那刻，我仍然反應不過來。

事情就這樣子發生了。大概兩年前，我首次將此事告訴一位很要好的朋友，一直以來知道這件事的人只得她一個。

人，是一種矛盾的動物。這些年我還有跟這位教練來往。他好歹也教了我一段日子，所以期後每年我都會跟他慶祝生日。我是神經病嗎？如何跟一位性侵犯自己的教練每年慶祝生日？我不知道。也許我能夠把自己也騙倒，對自己說，那件事從來沒有發生過。口裏說不，身體卻很誠實。那次之後，每次他靠近我，我的身體都會跟自己說退後。我倆的身體接觸，從此只局限於拍拍膊頭。長大了，有時碰到他，硬着頭皮寒暄一兩句，便想趕快掉頭跑掉。而這樣子只換來一大堆閒言閒語，說我沒有禮貌，不懂飲水思源。

決定公開事件後，我花了許多時間衡量，應該把事情的經過敍述得多仔細。一方面，我並不想大家把重點放在事情的本身；另一方面，希望讓大家知道，加害者會將一切事情合理化，並利用受害者對他的信任，從而達到目的。

在香港的體育界，我未曾聽過有性侵犯或非禮的案例，但我相信同類事件是存在的。如果你不幸地與我有相似的遭遇，希望你能鼓起勇氣，向身邊的人尋求協助，不再姑息養奸。在華人文化裡，性議題從來被認為是尷尬、羞恥或不可公開討論的事。

站出來，你的勇氣會影響很多很多同路人，就像McKayla 影響我一樣。

至於我的家人以及關心我的人，請你們不要自責。可能你會認為，如果及早發現，我就可以避免到受到性侵犯。但我想告訴你們，不需為此感到內疚，因為你們與我一樣，被利用了人與人之間的信任。錯的不是我，不是我的父母，更不是學校，錯的是侵犯我的人。作為受害者，我不感到羞愧。我不想你們為我而難過，我想你們為我的勇氣而拍掌。

"I am not broken. It was not my fault. I am growing strong. I refuse silence." 這是一位 #metoo 倖存者的說話，也是我的心聲。

今天是我的 23 歲生日，把真相說出是一種解脫，亦是把自己由 victim 變為 survivor，這是我送給自己的生日禮物。若大家想要為我送上祝福和關心，希望大家將文章分享，讓 #metoo 繼續燃燒下去，觸動更多受害人揭開加害者的真面目。

"Is it possible to put an end to this type of abuse? Our silence has given the wrong people power for too long, and it is time to take our power back. And remember, it is never too late to speak up."
- McKayla Maroney, 2017

最後，我想分享一篇很有意義的文章：

「祝我生日快樂: 我被性侵害的經驗以及與性教育相關的反思」

呂麗瑤

2017年11月30日

*本人暫時不會回應任何與本事件有關的問題，希望各位傳媒朋友諒解。

—————

提供相關協助之機構：

風雨蘭 （服務對象為 14歲以上女性）
網址：
熱線電話：23755322

護苗熱線 （服務對象為 18 歲以下兒童）
網址：
熱線電話：28899933

香港刀有

雲加怕大sam

on9
使咁多錢搵大sam教

咁埋沒良心既說話都講得出

OG

吳 彥 祖 好 似 喺 荷 里 活 發 展 得 幾 好

等345

叫佢搵過第二個呀

仲有兩個鐘

Ur name

真阿

仲掙扎緊睇唔睇好

Former Spurs and Chelsea manager Andre Villas-Boas quits Shanghai SIPG managerial job...

... and announces he will drive in the Dakar Rally

睇啦
唔爭在啦

我真係理解唔到點解啲人會怕講出嚟，有乜咁大不了
怕俾人笑，俾人指指點點？我由細到大俾人當面笑咪又係sticks and stones
怕無人娶？依家邊會，啲人做雞都會有人埋單㗎啦，雖然連單都唔會俾我埋

好多比人性侵
尤其細個
都會 self blame 覺得係自己問題
加上好多人好似連登仔鍾意 judge 話佢地自己攞黎

其實單野我唔明點解講得出黎都唔報警

等睇山妹吃哈迪斯吃飽飽

拿卡應該係正選
睇佢ig story影波衫似正選

OZIL

full team

牛奶又要打後備
星期六打狗到時又係呢十一個
鐵人咩

我禾

臭燒踢呢場威威
下場又可以做感冒童避戰
識玩

唔好再full啲

星期六打狗輸波又有得賴jed喇

勝利11人 一個都唔輪換

咪又系等山妹妹carry

星期六 應該輸緊俾獌 唔輪換...

夫team

屌...

不過呢場唔 full team 可能輸
Huddlesfield 對曼城唔失禮

留名對獌出養和b

呢兩場主場其實起碼要拎4分啦
打狗都輸埋既話老實講士氣即時崩盤
人地失分我地更應該要拉開返距離
前四先有望
不過阿狗作風

出埋full team都係要輸

對 19000 我仲驚過對曼城
燒味我地死撚硬

出基佬做中堅頂撚死佢地

邊到有link

u真猁

猁你老母

sopcast
166666

我個sopcast 成日無左反應
耐唔耐就係咁

仲有無acestream link

基佬留黎打狗
高波頂爆佢地

好撚眼訓，睇完聽日射波算

343對343

點解你條sopcast link 100咗都冇畫面

咁少台

拿卡goal

拿卡今場456
爭神射手ok?

水貨

拿卡

load唔到

咁快

我藍助攻

嘩
勁撚到

藍斯俾得靚

睇唔到

我藍後踭

acestream://0237d8ae99a2fc5af5b58e3511679211c5ec93c1
俄佬台

我上面擺左條link
唔知睇到幾耐
暫時順

Laca射術真係好j
如果係隊中其他前鋒射似係會射中龍門

拿卡射術

領先一球很危險
快快456

頂，遲幾分鐘起身就miss左

睇俄佬算

拿卡左右腳都射得果下勁

極度懷疑余sir同高超一樣係阿狗
上場係咁屌般尼插水
今場講阿狗歷史

插水狗

屌你咁撚假

Yes 講左勁耐

藍天

上一場鬧般尼鬧足成場
岩岩又記得黑b上場生日
唔係阿狗好難會記

哈多士竟然踢唔出對鏝果種feel

對面同我地一樣作客都有啲問題

廢事落爺爺面

坦克？

坦克唔交前

好似講過係阿迷

X朗咁好波嘅

好少可深夜西波班友唔眼訓唔拖波踢

對手弱 佢就變到好勁

坦克已經完全同化

今場唔贏星期六輸波又比人屌全家
幾大都威返一場先比人屌啦

any sop 166666 not work

正常佢推順一下就遠射轟

去Reddit搵下啦
有好多link都睇到

對面完全唔逼，佢未球王囉
試吓對面逼下，即刻現形

坦克黎下勤力仔

山齊士...

對面都唔係勁
山狗都可以斷幾次波

肯定收到風雲加就走開party

陣間曼城唔要

山狗？

心口喎

球證。。。

話時話，reddit搵link係邊個區，費事下次又要靠人比link

acestream://8d6790df324de2aa80fe9d4052695b5a08ac5a03

google soccer arsenal Reddit
就會見到
我次次都係咁搵

英文架

奧燒

比比鳥姐條線姐得靚

拖慢佐開始有d 悶

對面太廢

對面都慢

段段快既話星期六應該可以提早頭寒
領先緊慢慢黎
太快會哂好多體力

而家返到屋企開電腦

對面又唔迫比你慢

個場終於唔係圖書館

對面真係唔係好迫搶
相對上踢得輕鬆

咁早贏一球氣氛係好d

又開始妹 轉個頭應該失波

山狗無乜掂波

山狗又甩

有踢開波都知唔可能段段快啦
比啲耐性啦

踢到冇氣，週末俾人789

山狗華麗轉身

山狗

山狗早排隊友入波唔慶祝
而家係咪用晒力慶祝無晒力

山妹

山狗out

其實呢到啲清真係好難服侍
星期六打狗都要隊波段段chur
領先緊猜住踢好正常啦
出去踢波都會啦

細梅咪傷

gg

唔好呀

求下你唔好傷

好彩無乜事

踩到應

Love u

Bellerin擦身而過

X朗

唔入都已經好撚勁

拿子

拿卡勁到

glo真係可以執定包袱一月走人

差d

比比鳥？

比比鳥d出波

一貫水準

係都黑b啦

好撚型

Kola咁都唔入

比爾連條仆街

GLO 點都要留 改變戰局球員

比爾連助功力等如零

呢個真
住烏啲頭鎚都仲好有用

人地黎到啦

明顯老野鐘意黑b多過glo啦而家

今年d分咁貼就追下得失球啦

下年世界盃咁樣坐bench 法隨時國家隊都拿卡搶埋正選

迪甘斯重用住烏多過拿卡
住烏救法國幾次了已經

比比究竟識唔識控一下先出 本身d傳中已經鳩

xhaka

拿卡米八防反勁到

X朗又撚狗

X朗話口未完

X朗又嚟

讚下你都要派⼃乛⼀⼀乛⼂⼀

迪甘斯一定用基佬先 踢法問題

黑b就真係變左多餘 唔係念在射穿過degea佢早就同2&b一齊拎左去透爐了

拿卡同米八作用重疊無計

夢遺。。。

K6好波

黑b係呢個陣入面岩用過基佬

平安鐘

心散。。。

傳失夠未

怕了

阿狗現型了

要戰術多變多數用住烏開路
兩邊有米八 包皮插上
仲有反骨仔利馬

集中啦

控住都可以平安鐘

Cls

水貨對弱隊撚狗

越睇越怕佢地傷

贏住一球成班hea住踢

開始唔集中

山狗睇少對手 出3成力？

山神hea到呢

X朗打回原形

山狗廢撚到

轉會mode

山=鬼

Xhaka 想點

X=垃圾

變翻正常呀

黎個先係xhaka黎呀嘛

比爾連條垃圾 睇佢唔順眼好撚耐
除左個波次次去親佢到淨係識撥橫交後
仲有乜撚野用
一啲突破能力都冇

今日無義和比勁到

比比鳥無晒信心

對面廢

基本功太差

水鬥水

拎住一球hea踢因住又比屈福特個前鋒串

高拉攤涷哂先傳

最廢
1. Xhaka
2. 比比鳥
3. 山

夏卡一場可以犯錯幾多次

呢個半場打得麻麻

要買隻右閘後備刺激吓佢

想同林檎姐做愛

買斯迪比啦
直頭換走埋比狗

打快攻都要拖翻轉頭

勁鬼

話買就買到咩

愛狗贏緊兩粒

翻身

對手廢唔計

唔輪換 但個個出6 7成力踢

Mitchel weiser好似幾勁

比比鳥=基比斯二號
成個上半場都係右邊行行企企,傳親比佢都係回傳

原來干爹比人趕咗出場

以前打4後衛間唔中都出吓靚波
而家都唔知佢做乜柒

已經唔係今場嘅事

夠然啦
雞湯都然唔到點爭四牙

拿仔慶祝無吹蕭既

玩完蕭玩手槍

屌咗好耐啦

條友IG po相話練習crossing，串到核爆

下半場唔想再見到夏卡

同人講自己練極都係咁廢

而家個陣ozil縮入中間既話無人同佢配合落底
不過覺得佢其實可以放膽少少帶波 後面仲有3個中堅

出牛奶就好了
到時真正既零防守

佢同比比鳥正選得太舒服

山躝牛奶入啦

打狗可唔可以用milk

支持

想睇奶同費蘭尼打多次架

比狗同張狗打右閘邊個好？

依場贏到就夠啦，刷咩得失球，留力下場好過啦

一撚樣咁on9

不得不承認 隻狗打右翼衛高汁好多

迪保治

張 柏G

但爺爺少比佢出英超

夏卡嗰d自殺式犯錯慘過零防守

glo

講右閘成隊最好真係迪保治
出波準助攻力強
反正大家防守海軍鬥水兵
不如搵個傳球質素高插上時間好啲既迪保治
係老左啲姐

屌 山妹唔撚系傷嘛

俾咩換glo

咁快換

你開心啦

咁快出基佬
即係拿卡又打唔足

收拿卡

拿卡????????????

留力打曼

留力啫

傷？

拿卡九成係比啲濕鳩條款限制住

今季無機會梅開二度了

奧燒差dd

星期六打狗留力都正常

不過使唔使咁快換

都啱

屌

就算無封到個龍都應該救到

係咁射嫁啦

唔夠刁

夏卡識唔識向前傳波
淨係見到佢瘋狂橫傳

燒好少揪射
鍾意燙射
揪可以試下近柱
遠柱太多人

唔係射手係爭d 如果拿卡射應該入九成

豬腦1射

坦克跌晒watt

住烏

基佬個前插時間幾好
係封到

右腳差少少

嚇死

間諜殺波

今日哥斯拉踢得麻麻地

爭啲打返入自己龍

唔打入埋

排球

擺老烏應該上highlight 扣殺老烏

reddit d link 好 lag

有條高清算順
我岩岩幾頁前放過出黎
睇下得唔得？

細梅跛下跛下

阿狗好似個個都唔撞得咁

Try this

2和b係咁望雲加

比狗啲身後波其實幾弱下
成日走甩人

望你老母死全家呀黑鬼
慢慢坐啦

手球

都幾明顯下

望唔到

基佬中柱

屌你老母豬腦

基佬

柱

豬sir

唔入難過入

唔入都好既 入左又比人抽搬龍門

豬腦係咪ON撚鳩嫁

豬腦

原來本身都越位

Offside特登唔入

唔係咁基佬點會成日比人屌

大佬1球唔穩的

駁唔到

越位波算啦

如果laca冇傷

好彩唔入 唔係又俾人話黑哨

好on9 豬wu

條link又收左皮

留力呀傷乜鳩呀臭口

陣間就係差黎球就慘

快出奶玩彈彈波

依邊個旁證盲嘅，正

睇文字直播算

有機會入波竟然都要話好彩唔入 入完呢球快快手換2件主力走都得啦

快啲入多球定心

今場啲傳波廢撚到

山狗嘆咩氣 比到咁閪

下半已好過上

凌晨西波

山狗同藍狗有心病

鏝 1-0

余sir暗示k6係啞仔

有幾奇呀
輸先報啦

真

轟比人追和未？

仲有4分鐘換人

未

唔會發生

靚到

可以留力了

彈乛⼀乛⼁乛

靚波
山齊士 奧燒 基佬

彈彈波

順竟燒

神配合

燒又有助攻

終於入= =

大炒

屌你入波先嚟斷

3:0

奧燒射完波又有返態
work-life balance

山

山又入波

自烏

遠古人

Giroud

奧燒兩助攻

又入

妹妹進了！！

快到

可換伊禾比

半場斷咗 下半場係咁入

一斷入兩球

燒兩助攻

要儲氣了

燒山

收燒收細梅

右腳都傳到靚波
有排儲氣了

今次真係可以留力
老野快撚Ｄ換啦

重唔換山狗 奧燒？

換我基一次激活燒山，老野

3-0 收燒山出黑奶啦

可以抖下啦

4-0

4:0

會唔會快左小小

雲加又贏

順境球王

奧燒入波

我燒

快d 出奶個d la

順境燒真球王

我阿

換得

倒水咁

順境燒

快啲換

換啦

奧燒兩助攻一入球

牛奶

契仔出場

嘩
今季第一場４５６？

英撚孖寶

唔傳了

雲加好波

會唔會又快左啲 好撚爽

我藍啲直線

我藍兩助攻

無人可屌了

In arsene we trust

今場個旁證隻手係咪跛左
球球offeside都唔舉旗

收山把撚咩

打到對面崩左

留力牙

我藍今日d直線

反藍反山反基反雲又輸

有咩問題

反沙未輸

反乜都輸

換燒啦屌 chur足90分鐘點打曼

5分鐘入3粒

藍斯今場勁到

上場抖左啦

一波流勁撚到

今場出到，下場應該預佢休息

心水清

下場會係場到休息

射完波仲想抖
邊有咁著數

下場點都玩唔贏獌條中場架啦

下場會係個場到休息

出都廢㗎啦，收件感冒童好過

換左英國雙子積極左標波

搵定下場戰犯都得
第一 一定係沙卡

坦克唔射

今場冇態

連大隻佬都開始畀啲硬膠傳染

黑b禁區d傳波真係世界級

Daddy一定追住佢搶

黑b 係又撻q 定專登橫傳

黑碧絕招

運氣型球員

白lin幫我阿

技術特點

運氣

黑b又諗住嚟球世界級助攻

4mins 3球 4蛋 排第4

live個陣以為特登 仲心諗黑b都上身
一慢鏡原來撻q

雞湯快最後一撲

睇車仔先

X朗近20場d遠射有無中過龍

特登撻Q架

撲條春咩 軌禁屌左80mins

臭燒踢足 星期六養和b世界

Laca傷埋 山狗垃圾 星期六前場
黑b
Iwobi 禾

住烏頭搥set波真係一流

黑色三連星,勁

你真係好笑架喎
打愛狗嗰場唔係佢遠射邊會1-1

今日奧燒真係好fit 希望禮拜六keep到

住烏做咩

當住烏係咩

禮拜六射波呀

對手廢 唔計

簡稱黑星

黑b

Rooney hat-trick

5:0

朗尼

5-0

搶嘢呀

個波咁慢都攞唔到

住梅二

無四

輕輕鬆鬆

glo 搶人個波射

kola扭哂無得射仲笑得出

假阿睇唔到456

我基爭食
本來應該大隻佬入

爭食

仆街豬腦搶坦克粒入波

下場都有得睇

對手廢

GOAL! Everton 3-0 West Ham (Rooney hat-trick, from the half-way line)

本來應該入唔到

呢啲世界仔黎
真人應該好陰濕

坦克右腳未必十足把握
不過豬腦咁樣搶又真係.....

Rooney第三球係幾多碼射 靚到

龍門到 其實坦克左腳都射唔到

大隻佬仲差幾多個助攻先超越張90咁多年嚟嘅數量

祖赫特

快d 完啦，好肚餓，想去食老麥珍寶套餐

哥狗又贏

大隻起碼有個助攻叫有reward先啦

祖赫特係fm 入面鏝都係唔用佢
可以借佢借到免簽接間諜班
雖然唔係頂級但夠打英超有凸

球迷走曬

基佬踢歐霸表現又唔係突出 難得英超有得出下 唔入多d波都比黑b踩住咖啦

皮神vs me

聽日要返10點

聽朝要返工呀

曼城

1:1

真阿都無link睇要睇文字直播

MC 1-1 Southampton

Ace stream la...

都係不敗牙

我5球都睇唔到

Ft 5:0

屌那星 Salah又入波

屌
glo 同人握手果野基味濃到

沙拉又入波

睇定d先
班狗今季一係負碌一係黑哨

星期六大家又要挨夜睇閪波

椰子洗唔洗報恩報到咁呀

食唔落飯

基佬後備都入咁多

基佬打後備真係一流

打正選就不了

食個包飲啖茶

禾仔今季都幾難爭

有冇人睇埋鏝先瞓?

真阿先有大炒欣賞

賣去修咸加錢換雲迪克啦

Salah又入

下星期場歐霸期待睇幼幼

唔錯，今日對曼城都入到波

打到升班馬散哂

好撚勁

最衰ut 唔會睇周中波
唔係順境燒又可以出張if

今場山狗打成點
下半場先睇

11 月的阿仙奴

唔打歐聯嘛

燒出到99都唔好用啦

一冇歐聯，十一月不再黑色

利都三粒了

李城果年肯棄歐既話已經拎到英超

鏝補5mins 絕殺格

原來水貨場場踢70分鐘都正係少莫拉達盧卡古一球

丁力

呢幾年拎到英超既都係冇歐聯打

點解人哋沙拿咁撚勁

100分鐘

熱狗做左七弟

有未來

屌鏝

屌 好似劇本咁

絕殺 屌

曼市傳統😂

4424

Until we score

又係丁力 屌你老母

cls

我地專心爭前四啦

一直都係

其實哥狗真有料

丁力教到成個top fit羅賓奴咁

曼城攞好過另外兩隊攞啦

冇人敢笑丁力了

出面有無人開：見到丁力咁勁，利迷有無酸溜溜個d po

痴撚線鏝城Ｄ運好到
場場唔係絕殺就黑哨
不如直接班個冠軍比佢算啦

點會 利賣丁力入文尼

好多場until we score 似足癈蛇

18 19歲果陣既Sterling勁過哥狗去鏝之前既Sterling好多啦...

Arsenal's next 6 fixtures:

Man United H
BATE H
Southampton A
West Ham A
Newcastle H
West Ham H

#afc

Wenger says Lacazette has a groin problem and he will be out for the #mufc game on Saturday.

完了

呢場無睇，有無人話我知拿卡傷得嚴重嗎？

No Arsenal player has contributed to more PL goals this season than Aaron Ramsey's 8 so far (3 goals, 5 assists). [@LGAmbrose] #afc

求雲加唔好放我山係中鋒位做箭靶 出黑b好了

Arsenal top-scorers this season (all comps):

Lacazette 7
Giroud 5
Alexis 5
Welbeck 3
Walcott 3
Kolasinac 3
Ramsey 3
Özil 2
Monreal 2
Nketiah 2
Mustafi 1

#afc

又讓半臂

冇拿卡=0入球

Mesut Ozil has more Premier League assists (47) than any other player since joining Arsenal in 2013/14 👏 #BTSportScore

Mesut Özil vs Huddersfield

97 Passes
87% Pass Accuracy
4 Chances Created
2 Assists
1 Goal

#Arsenal

望一望英超個射手榜 淨係計英超既入波鏝都有3個人有多過7球

靠黑碧了

之前傳山換丁力
呢到好多人屌佢廢,叫佢唔好黎

出黑B啦 對19000 特別醒

不過究竟黑B幾時先可以射中個波 次次都射個波邊變傳波

黎到雲加可以教到佢而家咁先算啦

會變埋禾仔

教唔到同本身廢係兩個concept

佢幾年前由猁去鏝之後有好勁?

Arsenal's home PL record since January loss to Watford:

February: W
March: No games
April: DWW
May: WWW
August: W
September: WW
October: WW
November: WW

8 months unbeaten.

睇黎你都係唔明
有質素但係教練發揮唔到唔等如廢,以你講法姐係哥狗調教到佢
但當時好多人係直接屌佢垃圾

返工手足仲駛唔駛訓

我剩係知果陣山狗勁到80m都唔放

yes..勁到..

個陣加20m搵都個個屌，有晩話阿狗要貼錢直情暴動

大家買咗曼聯未

笑4

點叫做有質素但發揮唔到? 舉個例 早年禾仔比人吹捧咁耐一直指浮沉沉係界定做廢定有質素但發揮唔到? Iwobi之前比好多人講佢有潛力 咁而家又有好多人屌佢垃圾 咁又算係教練發揮唔到定佢本身廢
真心唔明 我覺得既就係 幾有潛力都好 一日未踢起比人屌垃圾係好正常 而你今日見到Sterling入咁多波 當然唔會覺得佢係垃圾啦

其實果陣都幾好笑 本身人地誠意價買山狗 最後竟然可以傾到再貼番錢先換到人番黎

禾仔=本身就質素有限
禾比=會員累事

Arsenal top-assistants this season (all comps):

Özil 5
Ramsey 5
Kolasinac 4
Xhaka 4
Alexis 3
Wilshere 2
Elneny 2
Lacazette 1
Welbeck 1
Iwobi 1
Coquelin 1

#afc

Wenger on the win: "The last 20 minutes became comfortable but Huddersfield did fight very well. In the second half I felt at some stages it could have been 1-1 but when we scored the second goal, the game changed completely" #Arsenal

燒咁快又爆番上去

呢隊攻守平衡過利 一入第二球唔知搞乜突然失暈

一晚就bin半個po人 衰在周中冇人睇

一晚刷左兩個

我藍今場都刷數據

又多隊私家雞

屌 on9 gas leak
冇屋企返

ozil

勁撚到

講真基佬今季聯賽入到十球既我扮毒狗比大家屌

Shkodran Mustafi vs Huddersfield

108 Passes
92% Pass Accuracy
3 Clearances
4 Aerials Won
4 Tackles
7 Interceptions

#Arsenal

Wenger on Özil: "He added something that people wanted to see from him, against Sp*rs & tonight, that he can fight & come back & win the ball back" #Arsenal

Highest goalscoring Frenchmen in PL history:

Thierry Henry 175
Nicolas Anelka 125
Louis Saha 85
Olivier Giroud 72
Eric Cantona 70

[Sky] #afc

原來 office 入面有房
可以 book

Wenger on Özil: "Once people see that they are behind you. Everybody knows in the stadium that he is a good football player & at the moment he shows that he can fight" #Arsenal

都話要收起拿卡留力嫁啦
係咪傷得好嚴重？

點傷法

"It is an injury," said Wenger. "It looks like a groin injury and he is certainly out on the weekend [against Manchester United]. He might be out for a while."

打曼有黑b唔怕

尋晚勝利十一人

訓office 咁慘

Giroud 復辟

藍斯勁到

有ozil同無ozil差好遠

老野可能諗住呢場贏左先，兩場有三分好過留力結果兩頭唔到岸掛

雖然比我就燒山拿會抖一個，沙藍抖一個

佢final third d 傳送同決定真係好精準

睇J華原來1-0果陣狂按平安鐘

大勝

拿子傷左

基佬搶左坦克球靚波

Mochi

點解藍斯踢到咁多場

坦克技術好幼細

屌解前鋒逐個傷

食屎狗

阿狗不斷傷不斷推遲復出日期是常識吧

同某迷普會員一樣

不過真係諗唔到會5:0

係哥狗比返個腦佢姐

估唔到你溝唔到女

頂你

無人鍾意新香港人牙

大陸仔

對獌就梗係出黑b啦

5:0 雲加好波

吊你牙

法國g lo 入果d 刀系easy goal

呢度你少少認左佢啦

東涌綫我屌你老母

好彩黑B出得番

Hey 0 毒撚好開心咩

雖然垃圾但對獌有加乘

難少少都入唔到
單刀射柱

無腰力

真係出黑b好過

有波入唔要要個break dancer

你偽毒

仲要強陣 唔留力

why not both
出基黑（燒/山）

下場出韋逼甩 爺爺計好左了

藍斯傳得靚

食住道氣殺埋摩狗

Me肥矮毒柒臭牙ching

知道贏唔到直接出副選算數

臭燒又對魚腩刷數據

一場三分好過兩場一分

搬泥過左熱

今場比賽強度好低，中後場幾乎無衝刺，行行企企

拿卡其實幾有class

1001 後日出pool

1001

雲加係諗住對獌未必拎到晒3分
所以谷依場